// EVENT 4024
Name "/イリアス1"

241(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x4d,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x09,0x65,0x72,0x6f,0x31,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x69,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
PictureDisplay(5,"80_iriasu_st02",0,0,0,0,100,100,0,0)
PictureMove(5,null,0,0,0,0,100,100,255,0,30,true)
ShowMessageFace("iriasu_fc1",0,0,2,0)
ShowMessage("【イリアス】")
ShowMessage("あなたは、これまでに食べたパンの枚数を覚えていますか？")
ShowMessage("私はパンは食べませんが、あなたがここに来た回数は覚えてい")
ShowMessage("ます。")
ShowMessageFace("iriasu_fc1",0,0,2,1)
ShowMessage("【イリアス】")
ShowMessage("今回で５０回目……なんと情けない勇者なのでしょうか。")
ShowMessage("この私が、罰として辱めを与えましょう。")
ShowMessageFace("",0,0,2,2)
ShowMessage("イリアス様は、僕のズボンと下着を下ろしてきた！")
ShowMessageFace("",0,0,2,3)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("え……？ イリアス様、何を……？")
ShowMessageFace("iriasu_fc1",0,0,2,4)
ShowMessage("【イリアス】")
ShowMessage("辱める、と言ったはず。")
ShowMessage("私の手で強制的に射精させられながら、しかと反省するのです")
ShowMessage("……")
ShowMessageFace("",0,0,2,5)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ……ダメです……")
ShowMessage("イリアス様、そんな……")
PictureDisplay(6,"ev_iriasu_ct01",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,6)
ShowMessage("イリアス様の清らかな手が、僕のモノをぎゅっと握る。")
ShowMessage("柔らかで温もりに満ちた掌で、肉棒が包み込まれてしまった。")
ShowMessageFace("",0,0,2,7)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぅぅぅぅ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,8)
ShowMessage("すべすべの肌に、掌の柔らかさ、細い指の感触。")
ShowMessageFace("",0,0,2,9)
ShowMessage("神聖なイリアス様に、自分の汚いモノが握られている――")
ShowMessage("その背徳感と興奮だけでも、達してしまいそうだ。")
ShowMessageFace("iriasu_fc1",0,0,2,10)
ShowMessage("【イリアス】")
ShowMessage("では、辱めますよ……")
245(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x53,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x1e,0x6d,0x6f,0x6e,0x5f,0x68,0x73,0x65,0x61,0x6e,0x30,0x31,0x5f,0x69,0x6e,0x6e,0x65,0x72,0x77,0x6f,0x72,0x6b,0x73,0x5f,0x61,0x31,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x55,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
ShowMessageFace("",0,0,2,11)
ShowMessage("イリアス様は、ゆっくりと手を動かし始めた。")
ShowMessage("掌で肉棒をゆるく握ったまま、しなやかな指が亀頭に伸びる。")
ShowMessageFace("",0,0,2,12)
ShowMessage("そのまま、指が先端部に絡みつくかのように亀頭を刺激してきた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,13)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、あぁぁぁ……そ、そんなぁ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,14)
ShowMessage("それは決して激しくなく、むしろ穏やかな動き。")
ShowMessage("ピンク色の亀頭の上で、白い指が戯れているかのようだ――")
ShowMessageFace("",0,0,2,15)
ShowMessage("しかし、穏やかな動きとは裏腹に快感は凄まじいものだった。")
ShowMessage("まさか、イリアス様に亀頭を弄んでもらえるなんて――")
ShowMessageFace("iriasu_fc1",0,0,2,16)
ShowMessage("【イリアス】")
ShowMessage("気持ち良いですか、ルカ……？")
ShowMessage("しかし勇者ならば、辱めにも耐えねばなりませんよ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,17)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("は、はい……あぅぅ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,18)
ShowMessage("僕は歯を食いしばり、必死で快楽をこらえようとする。")
ShowMessage("しかし指の動きは、そんな努力をあざ笑っているかのようだった。")
ShowMessageFace("",0,0,2,19)
ShowMessage("裏筋が指先でなぞられ、カリのくびれに指が這う。")
ShowMessage("亀頭全体にも指先がまとわりつき、尿道口が指の腹で撫で回された。")
ShowMessageFace("",0,0,2,20)
ShowMessage("尿道口をなぞる指は、たちまち先走り液で汚れていく――")
ShowMessageFace("iriasu_fc1",0,0,2,21)
ShowMessage("【イリアス】")
ShowMessage("だらしない汁が溢れ出してきましたよ。")
ShowMessage("なんと情けない勇者なのでしょうね……")
ShowMessageFace("",0,0,2,22)
ShowMessage("イリアス様の指は先走り汁をすくい、亀頭全体に塗り広げていく。")
ShowMessage("その粘った感触は、腰が浮いてしまうほどだった。")
ShowMessageFace("",0,0,2,23)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("はぅぅぅぅ……もう、だめぇ……")
ShowMessageFace("iriasu_fc1",0,0,2,24)
ShowMessage("【イリアス】")
ShowMessage("この程度で音を上げるとは、情けないのですね。")
ShowMessage("しかし、容赦はしませんよ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,25)
ShowMessage("肉棒をゆるく握ったイリアス様の掌が、じっくりと上下してきた。")
ShowMessage("握力もすこしきつくなり、サオに心地よい圧迫感が与えられていく。")
ShowMessageFace("",0,0,2,26)
ShowMessage("カリを巻き込むような上下の扱きは、直接的な快感を与えてきた。")
ShowMessage("さらに、指での亀頭嫐りも続けられている――")
ShowMessageFace("",0,0,2,27)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぁぁぁ……！ きもちいいよぉ……！")
ShowMessageFace("",0,0,2,28)
ShowMessage("イリアス様の手技により、射精感が沸き上がってくる。")
ShowMessage("そのうずきは腰を満たし、一気に溢れ出そうとしていた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,29)
ShowMessage("このままでは、イリアス様の手の中で果ててしまう――")
ShowMessage("神聖な女神様の掌を、精子で汚してしまう――")
ShowMessageFace("",0,0,2,30)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("だめ……イリアス様の手、汚しちゃう……")
ShowMessageFace("iriasu_fc1",0,0,2,31)
ShowMessage("【イリアス】")
ShowMessage("ルカ……あなたを、射精させます。")
ShowMessageFace("",0,0,2,32)
ShowMessage("イリアス様は、きっぱりとした口調でそう告げた。")
ShowMessage("その一言を聞き、僕はもう射精する事しか許されない気がした。")
ShowMessageFace("",0,0,2,33)
ShowMessage("同時に、肉棒を握る握力がきつくなる。")
ShowMessage("上下の扱きも激しくなり、親指と人差し指の輪でカリが嫐りたてられた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,34)
ShowMessage("その手さばきに翻弄されながら、身も心もイリアス様に委ねてしまう――")
ShowMessageFace("",0,0,2,35)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぁぁぁぁぁぁ――！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,36)
ShowMessage("言葉で射精を命じ、清らかな手の刺激でもペニスに射精宣告を下される。")
ShowMessage("イリアス様の神聖な掌に包まれながら、とうとう僕のモノが爆ぜた――")
RunCommonEvent(104)
PictureDisplay(6,"ev_iriasu_ct02",0,0,0,0,100,100,255,0)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,37)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぅぅぅぅぅ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,38)
ShowMessage("ドクドクと精液が噴出し、イリアス様の掌に降り掛かる。")
ShowMessage("その清らかな手は、僕の精子でドロドロに汚れてしまった。")
ShowMessageFace("iriasu_fc1",0,0,2,39)
ShowMessage("【イリアス】")
ShowMessage("私の手を、子種で汚してしまうとは……")
ShowMessage("なんと背徳的な勇者なのでしょうね、ルカ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,40)
ShowMessage("そう言いながらも、イリアス様は肉棒を搾るように上下させる。")
ShowMessage("その心地よい刺激によって、尿道に残った汁まで搾り出されてしまった。")
246(1)
ShowMessageFace("iriasu_fc1",0,0,2,41)
ShowMessage("【イリアス】")
ShowMessage("辱めは、これで終わりです。")
ShowMessage("反省しましたか、ルカ……？")
PictureClear(6)
ShowMessageFace("",0,0,2,42)
ShowMessage("そう告げながら、イリアス様は僕のモノから手を離したのである。")
ShowMessageFace("",0,0,2,43)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぅぅぅ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,44)
ShowMessage("自分の精液で汚れたイリアス様の掌を眺めながら――")
ShowMessage("僕は恍惚に浸り、脱力してしまったのだった。")
221()
PictureClear(5)
PictureClear(6)
246(2)
ShowMessageFace("",0,0,2,45)
ShowMessage("......")
242(2)
Wait(120)
241(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x4d,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x0c,0x63,0x61,0x73,0x74,0x6c,0x65,0x36,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x69,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
0()
